由小漁村變成國際都會，金融貿易樞紐，購物美食天堂

以上形容適用於新加坡

同意 香港同新加坡比唔同級數點比呀

星加坡以前前係漁村